一般封鎖，完全封鎖，下一步應該要有

1 完全封鎖會落埋cookie，logout左都睇到

2 雙向完全封鎖，你封鎖我後，自動對方都封鎖埋我的消惠

3 永久封鎖，封鎖後連會員在封鎖清單都唔想出現，冇得解鎖。

del app囉 麻撚煩 小學雞 最好掘個窿塞自己個頭入去

但如果，只想封殺數個會員，唔想封殺晒連登10萬大軍喎。

人醜多八怪

4 連囝 bam 樓豬 account

Fine
一個人無可能可以同晒全球75億人做晒朋友
也不可能同晒30萬連登會員做晒朋友

再見

成日開完膠post 唔夠人講 就扮受害者 真係好撚肉鳩酸

ALL MAN BLOCK
整返個十大罪人版
定期將重罪既仆街全民封鎖

睇樓主講野就知兒登仔應該支持中國

神秘膠人人得而誅之啦

條友真係好撚乞人睇憎 唔撚夠人講就帶人遊花園 再唔係就話呢度唔係學術台 唔洗咁認真 我真係笑撚到仆街

仲要成鳩日傲視你班蟻民咁款 不停吹噓自己乜柒跨學科又剩 屌 轉個頭同人講量子科學乜乜柒柒 點知就露曬底 比人知佢上wiki睇 扮自己跨學科 仲要睇唔撚明wiki...真係笑到仆街